<library group="languages">
	<!--
	<localisedStrings language="fr" name="Français" sortId="50_francais" localisedCharacterSetId="latin">
		<string id="! game desc; ! title" forHash="c3f9dcee" source="Tea For God" autoTranslation="no">Tea For God</string>
		<string id="! game desc; ! title demo" autoTranslation="no">Tea For God Demo</string>
		<string id="! game desc; demo info" forHash="948184df" source="This is the demo version.">Ceci est la version de démonstration.</string>
		<string id="! game desc; demo info quest" forHash="e8993767" source="This is the demo version. The full version is available here: https://www.oculus.com/experiences/quest/6323807174332876/">Ceci est la version de démonstration. La version complète est disponible ici : https://www.oculus.com/experiences/quest/6323807174332876/</string>
		<string id="! game desc; desc; customizable experience" forHash="bea37b64" source="Customizable experience~There are two main game modes:~Standard Rules. Easy to understand, navigation that guides you to your current objective. The gameplay systems are simpler and are explained with tutorials.~Advanced Rules. More complex gameplay that requires exploration and experimenting. Resource managment gets harder as resources are scarcer. You have to find your own way through the world with use of the map.~The second important setting is about what happens when you fail:~Pause for a few seconds and continue.~Restart at the last checkpoint.~Restart the adventure.~Besides that, there is a range of modifiers, which may make the game much easier (up to where you have infinite health and ammo and there are no robots, even the ones that do not harm you) or much harder (tougher, more aggressive enemies that are quicker to attack, no navigation aid and more).">Expérience personnalisable~Il existe deux modes de jeu principaux :~Regles Standard. Facile à comprendre, un GPS vous guide vers votre objectif actuel. Les systèmes de jeu sont plus simples et sont expliqués avec des tutoriels.~Règles avancées : Un gameplay plus complexe qui nécessite exploration et expérimentation. La gestion des ressources devient plus difficile car elles sont plus rares. Vous devez trouver votre propre chemin à travers le monde en utilisant la carte.~Le deuxième paramètre important concerne ce qui se passe lorsque vous échouez :~Faites une pause de quelques secondes et continuez.~Redémarrez au dernier point de contrôle.~Redémarrez l'aventure.~En plus de cela, il existe une gamme de modificateurs, qui peuvent rendre le jeu beaucoup plus facile (Santé et munitions infinies et&#160;&#160;pas de robots, même ceux qui ne vous font pas de mal etc..) ou beaucoup plus difficile (plus dur, plus d'ennemis agressifs qui attaque plus rapidement, pas d'aide à la navigation et plus encore).</string>
		<string id="! game desc; desc; impossible spaces" forHash="b2feb111" source="Impossible spaces~Tea For God utilises the concept of impossible spaces, a Euclidean orbifold. The world is composed of spaces that overlap each other making it possible to travel through a big world, while never leaving your play-area.">Espaces impossibles~Tea For God utilise le concept d'espaces impossibles, un orbifold euclidien. Le monde est composé d'espaces qui se chevauchent permettant de voyager à travers un grand monde, sans jamais quitter votre aire de jeu.</string>
		<string id="! game desc; desc; key features" forHash="09ac9596" source="Key features~Use your own feet to move, no teleporting, no sliding.~Adjusts to your play-area, no matter how small or how big it is.~Customize your experience, make it as easy or as hard as you desire.~Procedurally generated world with a linear story and handcrafted key scenes.~">Caractéristiques principales~Utilisez vos propres pieds pour vous déplacer, pas de téléportation, pas de glissement.~S'adapte à votre aire de jeu, qu'elle soit petite ou grande.~Personnalisez votre expérience, rendez-la aussi facile ou aussi difficile que vous le souhaitez.~Deux modes principaux : arcade - facile à comprendre et axé sur l'aventure et roguelite - où vous explorez des appareils que vous trouvez par vous-même.~Un monde généré de manière procédurale avec une histoire linéaire avec des scènes clés faites à la main.~</string>
		<string id="! game desc; desc; play area" forHash="308fd7f9" source="Play-area~As the game adjusts to the available space, there are some minimal requirements. The smallest space handled by the game is 1.8m x 1.2m (6ft x 4ft). If you have less than that, the game will use horizontal scaling to make the world appear larger, bringing the minimal space down to 90cm x 60cm (3ft x 2ft).">Aire de jeu~Comme le jeu s'adapte à l'espace disponible, il y a quelques exigences minimales. Le plus petit espace géré par le jeu est de 1,80m x 1,2m (6ft x 4ft). Si vous avez moins que cela, le jeu utilisera une mise à l'échelle horizontale pour faire apparaître le monde plus grand, ramenant l'espace minimal à 90 cm x 60 cm (3 pieds x 2 pieds).</string>
		<string id="! game desc; desc; procedural generation" forHash="fb0ffbba" source="Procedural generation~It's the procedural generation that makes many things possible. To fully utilise impossible concepts, the game generates the world to fit within your play-area. The procedural generation doesn't stop with there. Almost everything you see is created with the use of procedural generation, carefully created algorithms that generate robots, how they look and move, devices, weapons and more.">Génération procédurale~C'est la génération procédurale qui rend beaucoup de choses possibles. Pour utiliser pleinement des concepts impossibles, le jeu génère le monde pour s'adapter à votre aire de jeu. La génération procédurale ne s'arrête pas là. Presque tout ce que vous voyez est créé à l'aide de la génération procédurale, des algorithmes soigneusement créés qui génèrent des robots, leur apparence et leur mouvement, des appareils, des armes et plus encore.</string>
		<string id="! game desc; desc; world and story" forHash="9cc50add" source="The world and the story~As you venture further into the complex, you will listen to a recording that will introduce you to the world but will provide you with even more questions. For the answers, you will have to look alone. They won't be given on a silver plate. You're not welcome in this vast strange complex. You will fight hordes of robots, find unlikely allies. You will bring ritual tea for God. Just beware of the being that lurks in the darkness.">Le monde et l'histoire~En vous aventurant plus loin dans le complexe, vous écouterez un enregistrement qui vous présentera le monde mais vous posera encore plus de questions. Pour les réponses, vous devrez chercher seul. Ils ne seront pas donnés sur un plateau d'argent. Vous n'êtes pas les bienvenus dans ce vaste complexe étrange. Vous combattrez des hordes de robots, trouverez des alliés improbables. Vous apporterez du thé rituel pour Dieu. Méfiez-vous * de l'être qui se cache dans les ténèbres.</string>
		<string id="! game desc; log line" forHash="a7c1ac0e" source="God Emperor is held in a place beyond our world. Explore a huge strange complex while fighting hordes of robots. All while you keep walking around your room, bringing the immersion to another level. Customise your experience into an intense shooter, a roguelite explorer, a relaxing trek.">Le Dieu Empereur est détenu dans un endroit au-delà de notre monde. Explorez un immense et étrange complex tout en combattant des hordes de robots. Pendant que vous continuez à vous promener dans votre chambre, amenez l'immersion à un autre niveau. Personnalisez votre expérience en un jeu de tir intense, un explorateur roguelite, une randonnée relaxante.</string>
		<string id="! game desc; long to 1000" forHash="0ce13117" source="Tea For God is a VR adventure that uses impossible spaces with procedural generation to allow players infinite movement within their own room. Customizable gameplay can be anything between a relaxing long walk, an intense arcade shooter (checkpoint based) and a roguelite shooter-explorer.~In the distant future, humankind has been united, ruled by God Emperor. Endowed with advanced technology we reached stars, colonised new worlds, went onto endless crusades against myriads of civilisations.~Personal tragedies tend to be meaningless against the time. But once in a while, one person may start a fire that can change the fate of the whole universe. A man who lost his family, who holds God Emperor accountable for their death, seeking answers and vengeance, embarks onto his last journey to the place no human has ever left alive, where God Emperor is believed to reside.~">Tea For God est une aventure VR qui utilise des espaces impossibles avec une génération procédurale pour permettre aux joueurs de se déplacer à l'infini dans leur propre pièce. Le gameplay personnalisable peut être n'importe quoi entre une longue marche relaxante, un jeu de tir d'arcade intense (basé sur des point de contrôle) et un jeu de tir-explorateur roguelite.~Dans un avenir lointain, l'humanité a été unie, gouvernée par l'Empereur Dieu. Dotés d'une technologie avancé, nous avons atteint des étoiles, colonisé de nouveaux mondes, participé à des croisades interminables contre des myriades de civilisations.~Les tragédies personnelles ont tendance à n'avoir aucun sens dans le temps. Mais de temps en temps, une personne peut déclencher un incendie qui peut changer le destin de tout l'univers. Un homme qui a perdu sa famille, qui tient le Dieu empereur pour responsable de leur mort, à la recherche de réponses et de vengeance, se lance dans son dernier voyage vers l'endroit qu'aucun humain n'a jamais quitté en vie, où l'on pense que le Dieu Empereur réside.~</string>
		<string id="! game desc; short to 100" forHash="8fdf3d1c" source="Explore a vast world by just simply walking, never leaving your own room.">Explorez un vaste monde simplement en marchant, sans jamais quitter votre propre chambre.</string>
		<string id="! game desc; short to 300" forHash="a6b4768a" source="VR adventure that allows infinite movement within your own room. Customise your experience. Make it an intense shooter, a roguelite explorer, a relaxing trek.">Une aventure VR qui permet un mouvement infini dans votre propre chambre. Personnalisez votre expérience. Faites-en un jeu de tir intense, un explorateur roguelite, une randonnée relaxante.</string>
		<string id="! game desc; short to 500" forHash="fdd41245" source="Tea For God is a VR adventure that uses impossible spaces with procedural generation to allow players infinite movement within their own room. Customizable gameplay can be anything between a relaxing long walk, an intense arcade shooter (checkpoint based) and a roguelite shooter-explorer.~Set in the distant future, it is a story about a man who has lost his family and embarks on his last journey to seek answers and vengeance.">Tea For God est une aventure VR qui utilise des espaces impossibles avec une génération procédurale pour permettre aux joueurs de se déplacer à l'infini dans leur propre pièce. Le gameplay personnalisable peut être n'importe quoi entre une longue marche relaxante, un jeu de tir d'arcade intense et un jeu de tir-explorateur roguelite.~Situé dans un futur lointain, c'est l'histoire d'un homme qui a perdu sa famille et se lance dans son dernier voyage pour chercher des réponses et de la vengeance.</string>
		<string id="! language code" autoTranslation="no">fr</string>
		<string id="! language code; oculus" autoTranslation="no">fr_FR</string>
		<string id="chars; degree" forHash="000000b0" source="°" autoTranslation="no">°</string>
		<string id="hub:game loading tips; blind and deaf robots (message)" forHash="17fc1342" source="some robots don't have visual or audio sensors~~they don't see you, neither they hear you~">certains robots n'ont pas de capteurs visuels ou audio~~ils ne vous voient pas, ils ne vous entendent pas non plus~</string>
		<string id="hub:game loading tips; complex rules mode (message)" forHash="2b268a17" source="advanced rules introduce more gameplay mechanisms~~besides resource management, there are numerous devices whose purpose has to be discovered by the player~~the navigation does not provide a path towards the objective - requires the use of the map">les règles avancées introduisent plus de mécanismes de jeu~~outre la gestion des ressources, il existe de nombreux dispositifs dont le but doit être découvert par le joueur~~la navigation ne fournit pas de chemin vers l'objectif - nécessite l'utilisation de la carte</string>
		<string id="hub:game loading tips; energy (message)" forHash="382f2e23" source="the primary source for energy are wall-mounted dispensers~~you can get access to extra energy via upgrades or inside some of the robots">la principale source d'énergie sont les distributeurs muraux~~vous pouvez accéder à de l'énergie supplémentaire via des mises à niveau ou à l'intérieur de certains des robots</string>
		<string id="hub:game loading tips; experience rules mode (message)" forHash="1f2ec930" source="experience rules work the best as an introduction to vr and to the game~~levels are linear, there are no devices to use, ammo is infinite and health regenerates~~there is no story, no voiceovers, no overlay info">les règles d'expérience fonctionnent mieux comme introduction à la réalité virtuelle et au jeu~~les niveaux sont linéaires, il n'y a pas d'appareils à utiliser, les munitions sont infinies et la santé se régénère~~il n'y a pas d'histoire, pas de voix off, pas d'informations de superposition</string>
		<string id="hub:game loading tips; friends and foes (message)" forHash="e66409db" source="not all entities you meet are hostile~~some may even be turned to your side~~try picking them up, examine them,~look for buttons, levers and handles~">toutes les entités que vous rencontrez ne sont pas hostiles~~certaines peuvent même être de votre cotée~~essayez de les ramasser, examinez-les,~recherchez des boutons, des leviers et des poignées~</string>
		<string id="hub:game loading tips; map (message)" forHash="08f2c7a2" source="the map gives a simplified overview of the region around you~~the world is divided into cells and to move from one cell to another, you have to follow the door direction displays~~door direction displays show absolute directions, ie. up on the door direction display is up on the map">la carte donne un aperçu simplifié de la région autour de vous~~le monde est divisé en cellules et pour passer d'une cellule à l'autre, vous devez suivre les affichages de direction de porte~~les affichages de direction de porte affichent des directions absolues, c'est-à-dire. vers le haut sur l'affichage de la direction de la porte est vers le haut sur la carte</string>
		<string id="hub:game loading tips; right weapons (message)" forHash="a9453c91" source="some weapons may be ineffective against certain targets~~examples:~~- discharge weapon won't penetrate shield~~- non-piercing projectile won't do damage to fully armoured target">certaines armes peuvent être inefficaces contre certaines cibles~~exemples :~~- l'arme à décharge ne pénétrera pas le bouclier~~- le projectile non perforant n'endommagera pas la cible entièrement blindée</string>
		<string id="hub:game loading tips; simple rules mode (message)" forHash="8920b5f0" source="standard rules focus on action and adventure~~resource management is simplified and there are less things to learn~~while the navigation is simplified (when compared to advanced rules), it is still possible to go in any direction you desire">les règles standard se concentrent sur l'action et l'aventure~~la gestion des ressources est simplifiée et il y a moins de choses à apprendre~~alors que la navigation est simplifiée (par rapport aux règles avancées), il est toujours possible d'aller dans la direction que vous désirez</string>
		<string id="hub:game loading tips; weapons (message)" forHash="18389f56" source="weapons use common energy storages~~this means that they don't have their own storages but share storage in your arm~~each weapon is made of interchangeable parts that affect its stats and features">les armes utilisent un stockages d'énergie communs~~cela signifie qu'elles n'ont pas leurs propres stockages mais partagent le stockage dans votre bras~~chaque arme est constituée de pièces interchangeables qui affectent ses statistiques et ses caractéristiques</string>
		<string id="hub:game loading tips; weapons 2 (message)" forHash="dceb0d13" source="your primary weapons are attached to your forearms~~if you release them, they are holstered there~~to replace your primary weapon, remove it from your forearm~">vos armes principales sont attachées à vos avant-bras~~si vous les relâchez, elles y sont rangées~~pour remplacer votre arme principale, retirez-la de votre avant-bras~</string>
		<string id="hub:main loading tips; customisations (message)" forHash="bf94a56f" source="the game is highly customizable~~to adjust the difficulty, make the game harder or easier, select game modifiers from the main menu~~the options menu allows adjusting various aspects of the game: controls, play area buffer, haptics and more">le jeu est hautement personnalisable~~pour ajuster la difficulté, rendre le jeu plus difficile ou plus facile, sélectionnez les modificateurs de jeu dans le menu principal~~le menu des options permet d'ajuster divers aspects du jeu : commandes, tampon de zone de jeu, haptiques et plus</string>
		<string id="hub:main loading tips; immobile vr (message)" forHash="3be4da82" source="if your play area is too small, go to options and try one of suggested actions~~1. use horizontal scaling to make the play area appear larger~~2. use &quot;joystick movement&quot; to stand in one place and move with joysticks~~note: the game is developed with roomscale movement in mind and it is highly encouraged to play it this way">si votre aire de jeu est trop petite, accédez aux options et essayez l'une des actions suggérées~~1. utilisez la mise à l'échelle horizontale pour agrandir la zone de lecture~~2. utilisez &quot;mouvement du joystick&quot; pour vous tenir au même endroit et vous déplacer avec les joysticks~~remarque : le jeu est développé en pensant au mouvement à l'échelle de la pièce et il est fortement recommandé de le jouer de cette façon</string>
		<string id="hub:main loading tips; stay safe (message)" forHash="a158730a" source="the game will keep you within the designated play area~~all the space beyond walkable surfaces might be outside the play area~~avoid going through bars, jumping over gaps, waving your arms above chasms">le jeu vous gardera dans l'aire de jeu désignée~~tout l'espace au-delà des surfaces praticables peut être en dehors de l'aire de jeu~~évitez de traverser les barres, de sauter par-dessus les lacunes, agitez vos bras au-dessus des gouffres</string>
		<string id="hub:main loading tips; stay safe 2 (message)" forHash="56477e0b" source="if you feel dizzy, unwell, take a break~~before you start the game, you always have an access to the shortened accessibility options~~for more, check the options menu">si vous vous sentez étourdi, indisposé, faites une pause~~avant de commencer le jeu, vous avez toujours accès aux options d'accessibilité raccourcies~~pour en savoir plus, consultez le menu des options</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; bottom" forHash="9bf8fac7" source="for more, visit options">pour en savoir plus, visitez les options</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; camera rumble; off" forHash="2d0ca25b" source="no camera shake">pas de camera-shake</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; camera rumble; on" forHash="ecb2bd2e" source="allow (rare) camera shake">permettre les camera-shake rare</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; continue" forHash="3f6bbe7c" source="confirm and continue">confirmer et continuer</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; continue; game is loading" forHash="cfe256f2" source="confirm and continue~(game is loading)">confirmer et continuer~(chargement)</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; crouch; off" forHash="693c5651" source="avoid crouching">éviter de s'accroupir</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; crouch; on" forHash="691f9e23" source="okay with crouching">ok pour s'accroupir</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; flickering lights; off" forHash="9b3b1a97" source="avoid flickering/strobing lights">éviter les lumières scintillantes/stroboscopiques</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; flickering lights; on" forHash="dd3f62e0" source="flickering/strobing lights allowed">lumières scintillantes/stroboscopiques autorisées</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; im.vr; auto" forHash="b9c237bb" source="auto select movement~(based on play-area size)">mouvement de sélection automatique~(basé sur la taille de la zone de jeu)</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; im.vr; auto; off" forHash="839c4dfd" source="natural movement (room-scale)~(auto based on play-area size)">mouvement naturel (roomscale)~(auto basé sur la taille de l'aire de jeu)</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; im.vr; auto; on" forHash="bb429235" source="joystick movement~(auto based on play-area size)">mouvement du joystick~(auto basé sur la taille de la zone de jeu)</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; im.vr; off" forHash="e674744f" source="natural movement (room-scale)">mouvement naturel (à l'échelle de la pièce)</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; im.vr; on" forHash="03576c1f" source="joystick movement">mouvement du joystick</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; rotating elevators; off" forHash="3f03ce68" source="no rotating elevators">pas d'ascenseurs rotatifs</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; rotating elevators; on" forHash="9bd45b6d" source="okay with rotating elevators">d'accord avec les ascenseurs rotatifs</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; subtitles; off" forHash="f8c4927c" source="no subtitles">pas de sous-titres</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; subtitles; on" forHash="ea841264" source="show subtitles">afficher les sous-titres</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; top" forHash="7401a13e" source="TEA FOR GOD contains flashing images and sequences~~here are a few very basic options~to adjust the experience">TEA FOR GOD contient des images et des séquences clignotantes~~voici quelques options très basiques~pour ajuster l'expérience</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; vignette; off" forHash="3fceb041" source="no vignette">pas de vignette</string>
		<string id="hub; cmf.msg+bsc.opt; vignette; on" forHash="e824968e" source="vignette for movement">vignette de mouvement</string>
		<string id="hub; common; apply" forHash="0006d0f2" source="apply">appliquer</string>
		<string id="hub; common; back" forHash="0000d8fb" source="back">retour&#160;</string>
		<string id="hub; common; boundary unavailable" forHash="372ee5dd" source="could not access~valid play-area info~~calibrate using~options/play-area/calibrate~or play standing">impossible d'accéder aux~informations valides sur la zone de jeu~~calibrer en utilisant~options/zone de jeu/calibrer~ou jouer debout</string>
		<string id="hub; common; cancel" forHash="0036a620" source="cancel">Annuler</string>
		<string id="hub; common; continue" forHash="0d9118b0" source="continue">continuer</string>
		<string id="hub; common; dismiss" forHash="21d92a8b" source="dismiss">fermer</string>
		<string id="hub; common; exit" forHash="0000d095" source="exit">sortie</string>
		<string id="hub; common; key; backspace" forHash="000001d3" source="&lt;&lt;" autoTranslation="no">&lt;&lt;</string>
		<string id="hub; common; key; clear" forHash="0006ccfe" source="clear">effacer</string>
		<string id="hub; common; key; enter" forHash="0006afb8" source="enter">entrer</string>
		<string id="hub; common; key; space" forHash="0007ffd5" source="space">espace</string>
		<string id="hub; common; loading" forHash="7221b5e6" source="loading...~~(game under development)">chargement...~~(jeu en cours de développement)</string>
		<string id="hub; common; loading tips" forHash="0000f718" source="tips">conseils</string>
		<string id="hub; common; may have invalid boundary" forHash="38ecb20e" source="play-area may be invalid~~calibrate using~options/play-area/calibrate~or play standing">la zone de jeu peut être invalide~~calibrer en utilisant~options/zone de jeu/calibrer~ou jouer debout</string>
		<string id="hub; common; move to starting position" forHash="1f15a8fd" source="move to the starting position">aller à la position de départ</string>
		<string id="hub; common; move to valid position" forHash="c65c3110" source="move to a valid position">passer à une position valide</string>
		<string id="hub; common; no" forHash="00000304" source="no">non</string>
		<string id="hub; common; not available" forHash="210f3785" source="not available">non disponible</string>
		<string id="hub; common; not available; abbr" forHash="00001a67" source="n/a">n / A</string>
		<string id="hub; common; off" forHash="00002610" source="☐">☐</string>
		<string id="hub; common; ok" forHash="00000308" source="ok">ok&#160;</string>
		<string id="hub; common; on" forHash="00002611" source="☑">☑</string>
		<string id="hub; common; or" forHash="00000311" source="or">ou</string>
		<string id="hub; common; play area enlarged" forHash="cb4c0ed8" source="play-area too small!~has been enlarged~to minimal size~~calibrate using~options/play-area/calibrate">zone de jeu trop petite !~a été agrandie~à une taille minimale~~calibrer en utilisant~options/zone de jeu/calibrer</string>
		<string id="hub; common; play area forced scaled" forHash="f0fae76f" source="play-area too small!~using horizontal scaling to meet minimal size~~calibrate using~options/play-area/calibrate">zone de jeu trop petite !~utilisation de la mise à l'échelle horizontale pour respecter la taille minimale~~calibrer en utilisant~options/zone de jeu/calibrer</string>
		<string id="hub; common; play area not detected" forHash="a0d8fdd0" source="play-area not detected~~make sure your vr system~is set to room-scale~~move into a valid play-area">zone de jeu non détectée~~assurez-vous que votre système vr~est réglé à l'échelle de la pièce~~déplacez-vous dans une zone de jeu valide</string>
		<string id="hub; common; please wait" forHash="6db3f759" source="please wait...">Veuillez attendre</string>
		<string id="hub; common; report bugs question" forHash="48870f28" source="would you like to automatically send crash reports?~~this may be changed in options/general">Souhaitez-vous envoyer automatiquement des rapports de plantage ?~~Cela peut être modifié dans les options/général</string>
		<string id="hub; common; sound not initialised" forHash="d5b90abe" source="sound could not be initialized">le son n'a pas pu être initialisé</string>
		<string id="hub; common; start" forHash="0007f701" source="start">commencer</string>
		<string id="hub; common; tip; game definitions" forHash="dffe33bd" source="use bottom left button~to create a new game slot~to try a different game mode">utilisez le bouton en bas à gauche~pour créer un nouvel emplacement de jeu~pour essayer un mode de jeu différent</string>
		<string id="hub; common; tip; game modifiers" forHash="ecae65d1" source="adjust the difficulty~with modifiers~~make it easier or harder">ajustez la difficulté~avec des modificateurs~~rendez-le plus facile ou plus difficile</string>
		<string id="hub; common; tip; help icon" forHash="c14adbca" source="some of the menus have this icon~~selecting it will provide you~with info about the window">certains menus ont cette icône~~la sélectionner vous fournira~des informations sur la fenêtre</string>
		<string id="hub; common; tip; restart at any chapter" forHash="fb48b466" source="you can start the game at~any unlocked chapter~by selecting the chapter~with triangular buttons~in the right window">vous pouvez commencer le jeu à~n'importe quel chapitre déverrouillé~en sélectionnant le chapitre~avec des boutons triangulaires~dans la fenêtre de droite</string>
		<string id="hub; common; tip; saving icon" forHash="8ebbd598" source="when you see this icon~the game is saving your progress~~do not switch off the device">lorsque vous voyez cette icône~le jeu enregistre votre progression~~n'éteignez pas l'appareil</string>
		<string id="hub; common; yes" forHash="00001ddc" source="yes">oui</string>
		<string id="hub; game checking" forHash="8f751752" source="checking %gameEnvironment% account">vérification du %gameEnvironment%</string>
		<string id="hub; game unavailable" forHash="e0a2942a" source="the game is unavailable for your %gameEnvironment% account">le jeu n'est pas disponible pour votre compte %gameEnvironment%</string>
		<string id="hub; message set browser; close" forHash="0006cee7" source="close">fermer</string>
		<string id="hub; message set browser; loading" forHash="018f2003" source="loading">chargement</string>
		<string id="hub; vr mode sel; bottom" forHash="0cd1d5a0" source="you can later change it in options/play-area">vous pouvez le changer plus tard dans les options/zone de jeu</string>
		<string id="hub; vr mode sel; room-scale" forHash="462f6243" source="room-scale mode~~move using your legs">mode à l'échelle de la pièce~~déplacez-vous en utilisant vos jambes</string>
		<string id="hub; vr mode sel; room-scale; not enough space" forHash="8131aed8" source="room-scale mode~move using your legs~(not enough space)">mode à l'échelle de la pièce~déplacez-vous en utilisant vos jambes~(pas assez d'espace)</string>
		<string id="hub; vr mode sel; room-scale; recommended" forHash="6dd3b26a" source="room-scale mode~move using your legs~(recommended)">mode à l'échelle de la pièce~déplacez-vous en utilisant vos jambes~(recommandé)</string>
		<string id="hub; vr mode sel; standing" forHash="ab4b8921" source="standing mode~~move using joystick">mode debout~~déplacer à l'aide du joystick</string>
		<string id="hub; vr mode sel; top" forHash="c33eacf7" source="TEA FOR GOD is created as a room-scale experience~~to move in the game world, you move in the real world~~for room-scale mode, the game requires info about your play-area. please make sure it is properly setup">TEA FOR GOD est créé comme une expérience à l'échelle de la pièce~~pour se déplacer dans le monde du jeu, vous vous déplacez dans le monde réel~~pour le mode à l'échelle de la pièce, le jeu nécessite des informations sur votre zone de jeu. s'il vous plaît assurez-vous qu'il est correctement configuré</string>
	</localisedStrings>
	-->
</library>